黃子華棟篤笑金盆o浪口 (6)

子華之前話加場，咁想問下31號係咪真尾場？

仲未入到

想入多次買多4次

係

tg個個都係黃牛飛

10點到宜家都未入到。。

仲未禁到

任何場 $280/$380
2張
原價+手續費 thx！
㩒左4個鐘入唔到啊媽...

放工去買仲有冇呢

禁咗四個鐘都冇入過去
有冇好心人

咪加左囉

一樣

屌，4個鐘都未買到

加左喇
已經要講一個月啦 放過佢啦

買到了

轉極都係咁

autoclick 11點retry到宜家都未入到
最多見到無cookies個版

咁多人買到...我撳左4個鐘都未得....

買夠個d可唔可以唔好再入去 10點到宜家都未入過去

大家記住仲有好多位
加場閒日大把位
唔好益黃牛
同埋一張飛手續費係八蚊呀

入左幾次都話cookies 問題,
屌

唔連都買？

撳到手痛 2ipad + 電話

屌呢個節奏今晚一定冇飛

只係想要2連
禁到手斷都禁唔到

多位有咩用呀？我禁左四個鐘咩都無呀。

iPhone + iPad 朝早到而家㩒咗就嚟半日

Ticket咗不下十次 然後busy/cookies

打定輸數買DVD 堅拒黃牛

我覺得佢...做唔落去 大佬成個月wor

電腦同手機都話COOKIES, 咩玩法

睇巴打上面個表，應該係最後衝剌...

手機app 㩒㩒下變左404 not found 係咩事

我怕佢cancel

又一個新po
除左幾次cookies真係未撚入到過
10點到依家

排左15個鐘
終於買到啦

我12點幾禁左幾下就入到
仲要其實係我男朋友想睇先試下禁
我果陣以為都幾易禁到仲起到簡邊日好同咩價錢好
果陣仲好多價錢簡

仲未得

好灰 10點到而家就快四個鐘... 仍然係連cookies都未見過 電話打到不停hang機 force start左好多次... 我爸叫我唔好再㩒 叫我不如低頭買黃牛... 但我見到咁多人話仲有飛 我真係唔想益佢地

我都係出番去繼續㩒先...

差一步咋

我都知好多飛 但禁左3個鐘retry都買唔到 Diu
個網會唔會太廢

黃子華 棟篤笑 2018

演出日期: 2018年7月6日 - 31日 (共26場, 已加場1次)
門票價錢: HK$880 / $680 / $480 / $380 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2018年3月26日9am起 (DBS信用卡)

公開發售: 2018年4月24日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(每人每次限購票4張)

上次優先買比咗32蚊一張手續費

點解禁登入冇反應。。。。。第一次入到

你話啦 我睇住張表愈黎愈少位 好撚灰

終於買到30號尾二場
四連位！

大家加油丫~~

我買到啦~~ya~~~

全部星期六日都冇乜連位,

但平日好多位~ 已買平日 4連位

有冇用按鍵精靈

轉撚左右成個字

你男友咁仆街飛左佢啦

禁左4個鐘
20鳩幾次出cookies個版
屌佢老母其他人就入到幾次買撚埋

10分鐘前買到 閒日仲有4連位架，唔好放棄

蠢到咁...

大家唔好放棄,繼續retry 會突然入到

入到去就超順

點解會撳咗成朝都入唔到

聲都沙啦

終於買到 禁咗一個鐘

屯門而家咩情況 準備出去排

撳左四粒鐘 成功了
五六日 都無乜連位 但閒日仲有大把
加油 踢走黃牛

用精靈唔係好work 手動仲好

我想問有冇人用 入到

仲要返工
俾啲南亞狗搶飛

冇 我見iPhone好似要用home制?

有冇人放$280 2連位

我禁左3個鐘都入唔到
280依加仲要賣哂

睇平日都唔好益黃牛

起身到依家早餐都冇食

有冇人放兩張 2連

相信公司隻滑鼠好撚憎我

我啱啱入到，之後信用卡比錢個陣唔知做乜load唔到，彈咗出去，之後話我係另一頁付費中，最後佢倒數好似5分鐘，登出咗我，依家又要再撞過
好灰，10點到依家

牙都未刷

[img][/img]

子華神話寧靜空凳都唔想大家幫襯黃牛架 。

sold out?

280咩日子都冇曬？

頭先終於成功！！！所有星期5都冇880 四連位
焗住買左星期四加場既四連位

最搶手

求2連 380 原價+手續費

黃牛狗唔好再tg我啦 收左幾個已經

啱啱買完
仲有大把位
大家唔好放棄

用電話㩒？

屎都冇屙

仲有好多飛 唔好放棄

十點retry到而家都未入到過

啱啱見到仲有 但係連位比較難

我一個鐘前轉Firefox，都係得個吉

FF，個幾鐘啊
FF，chrome，IE都試勻

仲未入到呀仆街

ie firefox chrome都試左

閒日係有大把位 得六日冇乜位

正常唔係默認連位咩，你勾走咗?

用10/7 380x2或者12/7 380x2
換9/7 380x2

都入唔撚到，有位都冇撚用

7月22 真尾場
$480 x1 23行96位
有冇人要

同意
但都未買到

想買星期六姐 咁難既

好痛苦呀屌

我已買
不過六日已經俾唔到連位

我見上面有巴打放左幅相 280所有日子交叉哂

4個鐘咩都無

7月7號星期六
$680兩張單位
求換平日連位
只換不賣
TG:

星期5 6 日 280..380 無哂雙連位 ..按左4個半鐘 終於買到2張 380🤭🤭

唉十點到依家，完全無曙光
好撚灰

開始想放棄...

賣黃牛飛同南亞狗一撚樣仆街

好灰

絲打，我岩岩都f5左好耐
而家都買到喇
唔好放棄呀

放480 7月11 一張 原價放 買錯日期

終於買到了！大家加油呀！！
我頭先都好灰

放8/7 星期日 $480位 一張

連Firefox都出cookie撚鳩我

求22號380 4張
Tg : redchung

終於買到飛支持子華， 大家加油唔好放棄

上左岸救大家，copy from上個post，iphone內建專用按精 唔知iphonex用唔用到請自行衡量

電話電腦都入唔到

認真大家唔好放棄

平日好多位

我覺得個系統係限左人數

好肚餓

啱啱買到

我用ie 啱啱買左

咩都無

建議排隊既拿拿聲上網/apps買
3點前一定賣哂

我買完啱啱再試禁幾分鐘都入到wo

我想問下係咁開個新tab連入有冇用?

電話電腦都有㩒
電腦個autoclick要㩒一下右鍵先開始到 但佢個網block咗right click (利申 電腦白痴)

Same

我買到4張啦

十點開如搭車撳 上堂撳 行路撳
依家用電腦autoclick都仲未入到

我用ie入到一次 碌卡過數時fail
幾經辛苦入得返去
個剩餘時間負數
點搞

入唔到 :(

似係 入到去個網好順暢
我試好多場都無彈返出去或load好耐

8/7 880單張有無人要
有2張單張

求尾場480兩連

入到買左兩次 幫屋企人買完

想幫手禁可以add 我tg
Asdf_qwe
純粹得閒無野做

佢地打尖？

係唔係你自己程式問題

冇錯！

入到就肯定買到 耐性問題

google 按鍵精靈win10 第一個就係 好好用

由10點一路禁一路睇po 睇到衣個po仲未禁到入去

岩岩買多左兩張黃子華7/7星期六$380連位, 有無人有兩張 張敬軒$480任何日子可換？補差價

有冇人放$280 2連位
任何日子
我禁左3個鐘都入唔到
280依加仲要賣哂

打左成千次都唔通
咩電話黎嫁

開撚到6我都仲未入到

求兩張任何價錢任何位置 連位

用autoclicker adjust to 1 click per millisecond

開到10都唔會入到

終於入到
平日大撚把位
黃牛今次仆得街

求一張 7月13 $380
本身買左4張
我fd老婆突然都join ，可惜我得一張信用卡

仲有100 人左右就到我買飛鳥

話好易買既巴打
幫我兩張7月17 是撚旦價位飛得嗎
老婆生日好想睇㩒左好耐
唔該

巴打可唔可以幫買兩張尾場 480

求是但一場380兩連位 有冇禁多左兄弟

只係想同屋企人一齊都咁難
跪求連位880/680

[url]61段22行87和93係連位，睇清楚座位表先啦

[/url]

我試緊再入

買到再原價賣俾大家

加油 desktop手動禁到8張

好多都無哂連位 係咁彈出來

電腦可能有Cache所以試左成朝都唔得
用電話撳左一陣就撳到

求任何票價任何日子2連位！

冇信用卡幫大家買了 大家加油
已經買左廿張880

屌，retry左成朝都唔得，放棄

比d耐性 一定買到
仲有大把飛

好想食野 尿都未去痾 大家就係咁話好易仲要入去買左好多次......

換21 放 22 480四連

自己嚇自己

求任何日子 380$ 兩連
tg: hehehahaa

勁智障買咗四張單丁位
5 6 7 8段各一張
如果朋友唔想咁坐我就四張都放晒出嚟算

用唔到垃圾銀聯比錢，個網error

好彩無出去排
我個fd今朝開始排到而家都未掂到個售票窗口
我係屋企已經㩒到2次

岩岩入到但比錢fail左表示已經冇咩連位了

放1張880
7月8 星期日
有意tg

打開聲針？
Cancel會千年道行一朝喪

閒日比較多位
建議巴絲睇1X號

交易成功但收唔到email嘅

㩒到兩點終於買到4連380
大家繼續努力

好多日都無4連 揀到超時彈返出黎

求換飛，27號兩連位換23-25號任何場 兩連位

究竟仲要retry到幾時

痴線點會cancel 最多延遲嘅姐

明明設定開左個cookie都唔得 即係點呀屌你

買到

邊有期

撳咗四個幾鐘 終於買到380連位 平日真係仲有好多飛 加油啊唔好放棄

撳到自斷，有有人可以send 個?

求原價任何日子同位，要兩連
謝絕黃牛狗

有冇入到嘅巴打可以幫買2張480樓下 任何日子

人開始越嚟越少，推post速度慢咗
即係好多人已經買到上岸嚕

On9

一路上堂一路禁

跪求尾場兩連880
有朋友係外國特登翻離睇

咩真係咁多人 單機 去睇黃子華？

仲未買到

但我撳左四粒鐘都未買到

禁左成朝都禁唔到
跪求兩張連位 13號前所有日子 價位

頂 今朝由10點㩒到12點除左retry 之外乜都無，已經用哂redial reclick 個啲。岩岩訓醒再㩒入去 2秒就入左去。
感恩

苦求兩張星期日飛
每張加200hkd

+1

唔係31先尾場咩

教書佬日日教8堂都係咁教啦
無事既

係呀

已經禁左入去七次
比佢bam 左兩次信用卡

我用呢個開左自己係到狂禁唔理佢
入到就買到

加油呀巴打
平日仲有好多飛

用auto clicker啦
去source forge down
開左半個鐘入到

cookies問題可以點解決

27號係咩位

求 9/7 380 x2
可換 10/7 380x2或者12/7 380x2

我連首頁都唔到

買黃牛死全家

我頭先都係，依家佢話我夠鐘，登出咗我，sad

sad but true....

Cookies 都兩次

11入到去話購票成功 但一直收唔到email 咁即係買唔買到？

10點㩒到就放工

用autoclick 好快入到
大家唔好放棄呀

我本身 1fd + 自己 + 一對夫婦
依家另外個fd老婆特然又join
所以我都要搵多一張

可能下一分鐘就㩒到呢
唔好放棄
子華寧願唔休息都要開show比我地
我地又點可以放棄

從來沒我份

終於買到
唔理日子 入到去買到就算

淨係想買平日，但幾粒鐘都入唔撚到去

岸已上，仲試緊再入，有飛上嚟原價放

你老母買到可能會比你嘅
成班想不勞而獲真係笑出聲

應該係你打錯email address

真係好想食嘢

同事一禁禁到!!!
即刻同佢夾左每人兩張, 買左4張
但全部唔連位

我都係

禁咗四個鐘喇，有冇人可以原價放一張，最多請你食個板雞餐加大

入唔到去果啲down個自動click

入到去就好順

有冇得幫買

買到平日2連680
auto click x chrome

有人add tg放380，每張加250
同佢講咗句黃牛狗不得好死
唔好買黃牛 企硬！！！
（仲click緊）

星期六日得散位

試多幾次
我都試左十幾次cookie page先入到

加油

希望大家買到, 呢個post 唔洗去到 (7)

31係加場既尾場 22係真點尾場

求換飛，27號兩張380兩連位，換23-25號任何場兩連位 thanks

個cookies ie同 chrome都出點解決？

好sad

跪求兩張連位
任何日子任何價位
想支持子華但絕不幫襯黃牛黨

幫左一位巴打買.
下一位. 要俾CARD 個D 真係講個信字
一蚊都唔要你

大家加油啊，我由9點45分開始禁，岩岩終於買到。
入面280飛（好多得番單丁或者無雙連）
380（有一啲日子仲有一堆飛，但都得番小量）
480或以上都仲有飛嫁

不要買黃牛，大家加油！

retry

巴打幫幫手買兩張連位 480/380/280...

tg: alcw102

tg: thaimui

12點半先開始autoclick,10分鐘入到，買左4張尾場單丁

係咪可以幫買

求2張自用，click 到手都斷都入唔到
黃牛唔洗搵我

屌個OFFICE又靜..個MOUSE禁到啪啪聲..D人實以為我好認真工作 (平時冇依D聲)

究竟要禁到幾時

我係會員登入 有無得睇返啲紀錄

我都係....點算

點樣先會冇cookies問題 Firefox chrome safari全部都有

我都可以幫下手 有冇人需要

買到了

Chrome, 狂retry, 如果真入，無loading, 一禁就入到。 cookie, error 果d唔關事， 繼續retry就得。我10:00玩到2點，手都抽晒筋

已買4 連 閒日 謝謝

google 打 autoclick就有
但要注意係window定mac機
有2款

屌 終於買到 玩左成朝

仲未入到....

好易買到位既巴打賣手買兩張連位280/380/480星期六呀！
無言感激！我已經禁左5個鐘了

咁我唔清楚 我非會員登入 買咗三次 都係一分鐘內收email

你買到未？

無關係 入到係唔會彈
利申 : 試過4次cokkies

入到去個網, 但一禁登入又變返cookie... 🖕🏻

終於得左 推薦用monkey
280冇曬連位

放棄
一間仲有野做直到五點
返到來渣都無啦

求絲打幫手

Cookies左好多次啦....唉

係就好了，求280/380/480星期六連位呀

想買平日喳

放工去售票處睇下仲有無雞執 手機買飛慘過食屎

好想落街買野食

係公司用兩部電腦auto
但係a機碌卡時fail
b機入到去話我已經買4張飛 唔俾再買
我明明都冇成功到 痴線屈我

tg : penny_h

tg: wanttickets
，求兩張 480 / 380/ 280
㩒左幾粒鐘

我del 左 cookies 就已經冇啦

朝早到而家未試過入到
繼續一路等嗌籌一路溫final算了
反正我一支公睇唔會一個單丁位都無掛

到而＋都買唔到，好唔開心

求幫手 求其日子價錢 4連位 同屋企人睇
tg: ju1019

比tg我

10點純手動㩒到而家
未見到佢話賣哂都唔會放棄
同女朋友一條心靠自己㩒兩張飛返嚟一齊入場睇

Btw 黃牛仆街死啦去
我㩒到手指爛都唔會幫襯你班冚家拎

可唔可以幫買 未試過入到去

睇座位表先啦

有無荃灣大會堂巴絲

原價放 480 7/11 1位

Please download autoclicker
本身以為無希望，一down即用10分鐘到入左.....發夢咁

點樣set autoclick. 求教學

TG:butterboo

買到了
多左2張380

其實係number唔連 但座位上係連 可以睇返座位表。。。

autoclick左3個鐘

瘋狂開tab la~買左2次

有難度喎，而家剩返平日，但係有D地方（例如沙田大會堂）排隊班人完全冇少過，長期keep住500up

唔係連no架咩？？？

星期六真係難啲

排

輕鬆入去買飛

用IE撳終於成功了

唉 好唔開心 撳左4個鐘喇

有興趣
Tg

尾場應該無曬連啦

有d係隔離段

大家一齊努力

點解入到
去到登入個頁就冇反應

4個半鐘 咩都無

終於買到喇

後邊條女

我想問,我入到去揀好晒入埋資料
我撳確定佢請稍候LOAD完之後CONNECTION TIMED OUT,然後我F5佢又退返我出去鳩點RETRY個畫面
不過銀行SD 短訊同我講扣左錢,但我收唔到EMAIL
咩玩法?

Lm

免費幫大家買

tg我

唔希望我幫完你 你拎去炒

無返工排隊排左6個鐘 前面仲有50人

應該都molamola
跪求巴打們兩連位咩位邊場都要 少量手續費無問題

Tg @matthew852

4個半鐘

去元朗劇院睇下 翻元朗個頭 都預左排隊 5點幾先過到去

多謝連登 手動用咗半個鐘都撳唔到 用呢個真係10分鐘內搞掂

公司仲要ADMIN先可以DL 野
屌你老母 手動 麥林號上呀~

我搵到個個座位表係連no架喎

唔撚撳 買碟算

跪求兩張連位 13號前所有日子 價位

屌你老母啦黃牛狗
仲要4個正評

Chrome點set auto click

好似收到email先計數

朋友用咗3個半鐘終於入到網，kick住係比錢搞咗一輪最後買到，閒日係仲有飛架，各位加油！唔好放棄！

結果，開兩個click

屯門嗰邊係咪仲係咁多人 click極個網都入唔到 諗緊排唔排好

已經放棄 4個鐘都入唔到

Auto click到而家只係入左一次ticket仲要error

Load到一次cookies之外就唔得

用firefox + auto clicker終於入到 1ms自己按
半小時買到 chrome個幾鐘十個鐘自動禁都入唔到
頭先睇所有星期五六日全部少量，2連都冇
閒日仲好多飛

多謝巴打嘅幫忙
等候左四個鐘嘅我終於求到兩張飛比屋企人去睇
好滾動

幾號？

彈返出黎再禁左個幾鐘都入唔返去
Auto 手動都出齊 想死

祝大家好運

有冇大神幫手買閒日，我邊日都得，仲有冇可能買到880
接左retry幾個鐘，3次cookies想點

收任何日子二張連位。

閒日睇唔緊要 最緊要有得睇

補充返主要試380
部份試左480
再貴啲冇試到

禁左好耐都未入到 cookie只係見過2次

同上次五月天一樣
上次襟到夜晚九點幾先買到

男朋友有飛
自己啱啱都買到 終於

18號星期三 4連 $380

Cookie即係點

買咗10張 非黃牛 純幫朋友

電話打左成千次
電腦autoclick左幾個鐘
一張飛都買唔到
係咪好L失敗

有平人賣280禁左五個鐘

係咪連你都放棄我啦定你可以讓兩張比我

出面咁多人排隊都買到
你唔出去排 買唔到反而怪其他人
OK U WIN

電話app係咁彈not found

你如果係最後step 之後fail
可能真係買左
只係佢出唔到成功個畫面

如果信用卡扣左
你過一陣睇下有無confirm email

頭幾日冇 星期六日冇 其他都多飛

係咪一張信用卡4張？ 咁幫人買咪要拎人張卡？

貴飛其實仲有好多，已買680

差唔多

點整到兩邊都click到

好難先買到26號880連位
但想20號去睇 有冇人可以交換

撳左成朝乜鳩都無

請問 autoclick 要點Set呀

求飛 放飛果啲死去隔離post啦

頭先兩點幾連續入去買到兩次 尾幾場仲有少少

平日仲有好多 巴絲打唔好放棄 唔好撚幫襯黃牛！

lunch time禁左陣就買到

而家用電腦真係好易
利申：岩岩先買左八張

you are not alone

幫買兩張平日okay ?

用ie終於解決到cookie問題

相信實名制左都一樣入唔到個廢ser
btw話咩買黃牛都冇法你真係好撚膠

求幫買2張連位 禁左好耐😭😭

10點禁到依加 手機電腦一齊都未見過其他畫面
想買2張飛都咁難

岩岩岩岩岩

380 星期五六日日都冇連位嘅

禁左五個鐘喇！
頭先買左四張單丁 頂！好嬲 我要連位！！！！

買唔到咪買碟
380啲牛放1380
我買碟睇得仲清 反正都係聽啫
我都努力禁緊 加油呀

媽咪我得左喇
買到30號 $380
但可能有多2張

我有兩張飛原價放俾你 28/7 $480 有無興趣

冇收到短訊同email
我諗係真fail 唉

其實我想買星期一飛
俾我入啦

講左幾多次 cookie 嗰個唔係問題嚟
繼續 refresh 就 ok

俾得1380不如買680什至880，仲有連位，輕鬆買到

好奇一問，有冇電話成功實例

岩豈買到880 x 4連位，閒日仲有飛

唔係連位

上網入到手4連880...
居然有c位

謝大神
用緊, 希望成功

Chrome就行script, Edge就auto clicker

有無巴打有兩張 880 連位

有冇人可以拯救絲打我
求380兩連位

1420終於成功入到
平日場仲有好多位
係早晚場同五六日少d
唔好放棄
買黃牛正契弟

求兩張任何日子 480 or below
Tg @matthew852

求下你 禁左好耐

終於買到 由開售撳到而家
各位加油
用auto clicker會好好多

cookies即係點
係咪繼續retry就得

岩岩用連點程式用到了，7月19號380蚊仲有好多位。各位唔好放棄。

如果有張信用卡買過兩張 可唔可以再買多兩張

禁到3點喇屌

用 script 都好難先入到
究竟手動 mode 啲人係點入

10點人手按到而家, 個PAGE都冇變過, 係入到一次話我冇cookies, 放棄

要既自己add

十點玩到呢家
仲係成個on9咁㩒緊
乜cookie乜網都見唔到
唉。。。。。

祝美極絲打行運一條龍 行足一世運

入到但我男朋友唔睇多場
入黎都冇用

頭先引用你又唔理我
啱先入到

禁飛都灰 我排成10個鐘 依家得返少量 我都灰

認得你 唔好放棄！

飛左佢啦睇多場都唔肯, 我同你睇啦

7月16日480x2 有無五六日換

加埋加埋幫Friend+自己買左成廿張

答下我 如果唔係限卡 我都可以幫手嘅

得返平日

可唔可以留比我？

上堂狂按，比人望
開埋autoclick都未有

[url]最多既巴打入到幾多次 我3次 睇黎用哂成世運 利申：非黃牛 留哂比friend同屋企 [/url]

巴打

其實咪話 280 180都貴。avenger 先係100蚊張飛...

唔係呀用script 都係10-15分鐘搞掂

上面有曬教學

avenger 爛片嚟

屌你老尾, 俾唔撚到錢

一路翻工一路搞

有無人幫下手平日380x2 連位

求飛 放飛死去隔離post啦

push

4次
一次自用
三次幫巴絲買

好幽默

一個鐘咩都冇

屌！我放棄喇
今朝10點用幾部機禁到而家都唔得
買唔到就算喇

由10點禁到岩岩 都仲未買到
但準備去考試

而家先嚟問應該已經太遲

tampermonkey究竟係咪真係有用？佢click得好快

可唔可以幫手買多次

驚女友要ot咋 我自己請假都請去睇呀

有無好心人唔介意換飛？
我有兩張8號$380
想換其他星期六日

屌你老母d 人買飛咁撚慢

一直停留係Retry網...?

有巴打幫 成功了 感激 各位加油！！ 謝絕黃牛

終於入左一次主頁
但係一禁完子華個show又係彈去cookies

#metoo 堅非黃牛

手動襟到而家 電話
返工無電腦用
半放棄狀態

啲姐姐話仲有3成飛

男神

好撚灰，㩒咗成日乜撚都無，用哂電話電腦都無，見住個個都話入到買到，唔撚係黑仔到咁下話

係....

屌，要準備去返part time ，玩左成個朝早野都未食

有冇人有尾場連位
黃牛唔洗contact我

黃牛狗係咪準備成手蟹貨

有無多？

咩叫del左cookies

到時低過原價放

第二次好難入

唔駛理佢

登入唔到

求兩張連位

希望你女友唔洗ot啦

有無人幫幫手 我只係需要2張連位380/480
咩日子都得
5個鐘瘋狂retry都無，想死

黃牛可以仆街死
依加好易入，仲有好多飛

無喇巴打..全部都係自己去睇唔係炒 所以無買多
你唔怕俾資料我都可以試下幫你
不過怕就唔好喇
用Chrome+Auto Click plugin好易入到架咋
加油

我識都大把人無飛 黃牛仍然fatfat

屌 難得見到主頁又彈番出去

其實唔洗理佢 我就是成功的例子 繼續retry就得

入到兩次, 選擇買飛登入就卡住左

唔使理，佢呢頁其實只係Server Busy咁解
唔關Cookies事

唔使理佢照run到

邊度易。。。

我有需要呀

大把連登仔自己都做近黃牛啦

18/7可以

有無人係用電話買到

thanks

我開頭都有 chrome 解決唔到，用ie入 入允許，15分鐘內即入到，搞咗成朝唔知為乜

連登有愛，多謝幫手買到，終於可以放心食飯

真

download autoclick個網有教
你教好左幾秒禁一次
就咁放個滑鼠係個制到就得

巴打真係幫到我 5分鐘都唔洗
好多謝佢

啱呀你男友是咪殘廢又唔自己搶又唔肯睇多場 係我就唔忍啦
利申我男友成個月都ok仔 搶到邊日就睇邊日算

屌 我都係 好撚慘呀師父 仲F5緊

用autoclicker 終於買到 7月16 380四連

如果dbs申請信用卡果度最後又有380飛比到我
有冇人會原價收？
信用卡果邊好虛無咁 所以繼續係度retry緊

買到4張$380啦 大家加油

係咪有連位 求幫助禁左五個鐘了

Cookies 焗你返返原本個網retry 多次姐
下一次retry 就冇呢個問題

我十二點九至依加入左三次
屋企兩次，返公司又幫同事十分鐘入左一次
total買左八張

以後一人限買一張算啦

撳左成朝 終於買到
特登買多左兩張連位 有冇人要 原價+手續費放
18號 380 兩連 34行黎

多左 semi-colon 嘅 warning 嚟
唔駛理

Autoclick較幾多秒係最好 我玩autoclick都玩左成個鐘 firefox都係乜都冇

跪求兩張880，16號打後邊日都得

巴打有多俾我得唔得

8次左右

加油

未賣完就放棄

爆晒cm 有禮貌者優先處理

我要

求兩連位 平日都得

放兩張7月16
380 4連
自己開價

提吓你f5冇用，好似係

想要

100ms
因為入到去佢都唔會有野禁令到你岀返去

邊個講易入
大撚把人入幾粒鐘都未入到一次
就係俾你地搶晒d位

Push

放 480 1張 有冇人要
7月7

有無人幫幫手 我只係需要2張連位380/480
咩日子都得
跪求大家

5個鐘瘋狂retry都無，想死

880自己上去撳啦，30號嗰日880同680連少量呢2個字都無

撳左咁多個鐘都無

如果有多一定原價放
等我努力retry先

一用即入到, 已經成功買到23號380 4張, 感動 💕
真係謝大神分享 😭 如果早啲出現就好...

D 港女真係，又話邊日都睇得，買L 左26號，就同我講果個星期買左機票去旅行。

好能野

用autoclicker 好易入到

我要吖巴打

同日子380 3連換4連可以嗎？

因為你打錯好多野

要呀 巴打

芝加哥巴打幫我買了 感激

最衰呢度無得賜酒

求飛280/380/480 加車馬費
二連位/單位

黃牛仆街死啦
入左次 幫人買左4連380

唔好放棄呀 入去仲有飛架 岩岩買左480連位4張
利申:FIREFOX加按精

下，兩張自己睇，四張幫屋企人買，最後兩張直情係同事自己比錢，全自用，講到咁既你
都叫你地dl autoclicker，真係易左好多入

屌你老母一個放20個人去買點買呀

幫手好嗎

未入到嘅繼續努力呀鬥長命
用chrome入到

入到就買埋俾巴絲啦，仲認得有好多面孔撳咗成朝唔食唔屙都未買到

如果出cookies係咪出番去再入就得 多謝大大

求點禁 禁左五個鐘了

我

我用chrome入 無攪太多
不停轉手指禁滑鼠

撳左成朝 lunch用兩部電腦 乜鳩都無

反而想知有冇人打電話成功到?

Me

開完會繼續幫你撳
咩日子

放棄 ，去返工，其他人加油

用chrome同ie 仲有iphone 三開玩 冇成功過

有無巴打 好心 480/380 x2

係
出左 cookies 都代表你 connect 唔到
繼續 retry la

用錯edge
去到比錢個刻打埋一次性密碼
你老味話版本太舊要用IE
屌你老味比番4張飛我

集氣區 仲未買到

真心唔好益黃牛
仲有大把飛
閒日d位任揀咁濟

iphone可以點撳，11:00入過一次已經入唔番....

入到第三次

我用macbook + auto clicker + firefox
開著個auto之後做自己野
由佢自己㩒

其實個app係咪廢
朝早禁到宜加都入唔到
其實我諗有更多未禁到嘅巴打無上水

上網有少少睇運
排隊就實在D

點解呢條入幾次就會停左唔繼續

好撚灰 禁左成朝

㩒左成朝都仲連唔入
想要兩張連位同女朋友睇都咁難

啱啱無聊用app入禁幾下已入到
380中場 非五六日仲有 但揀2連好多都話有其他人正在選擇
4連就難小小

同事打左幾下就買到

多左2張380

唔連位
兩張要哂優先
自出價吧😂

成朝得個枯
有無好心人幫手
280/380/480 2連咩日子都得
Tg:sze0111

求入多次買2連就可以了

今次d黃牛死撚硬，蝕撚死佢地，記得出糧比d排隊黨

有冇好心人幫手㩒四連？我只想求一家人睇

我淨係想要平日20號前 兩張連位

用呢個

用chrome auto click，入到480飛，閒日除280外重有好多位，唔好益黃牛。

加場日閒日得返 $380

有無好心人想換飛？
我有兩張$380 8號
換其他星期六日

咩日子都得

禁左16張 有次用左同一張卡唔係廿張
全部幫朋友買 原價走🤘🏻🤘🏻🤘🏻
留左4張尾場比自己同家人睇

岩岩用chrome 入到買左
所有五六日既場都冇連位
平日仲有得買
加油

巴打，我地做個朋友好嗎？

好

10點㩒到啱啱終於買到

viagogo啲黃牛仲咁多人買

10點㩒到依家都入唔到個網
有冇好心巴打有連位飛多左
平日280。380都ok

用chrome會易入啲 仲有好多 大家加油

其實依加去通利係咪會買到？真係仲有咁多飛？

DBS迎新
簽夠數就一定有 一律6月30先派飛

利申： 啱啱打左去問

買咗3轉,得第1轉有email

應該唔會係
應該仲會加多次

我講緊現實d朋友
仲差8張 就收得工

閒日仲有好多
想一擊即中就撳1-4

真？

自己唔貪心淨係買左 2 張同女神睇
同事用 script 來回三次買左 12 張

same

之後就叫我咩cookies?點樣fix好佢 登入到買飛

大家都話好易入 真定假呀

其實諗返轉頭如果今朝落現場派係咪包買到
retry咗幾個鐘得個吉 早知去現場排 ..

巴打可唔可以幫埋我
我咩日子都得，我只要兩連

再試過啦

Disable adblock
如果有用 script 停左個 script 佢

應該唔加啦
攰死咩

9點到依家
我放棄

收13/7 $480 or $380 ，兩張連位

有COOKIES 個頁即RELORD
NON STOP RETRY
我RE 左4HR 最後買到

我本身用緊按鍵精靈 轉左依個一秒得左

跪求兩張連位 13號前 任何價位

大家要幫手既自己都要禁 我一個幫唔晒咁多人 暫時幫左3個

收380/480兩張連位

唔會仲加啦

公司電腦用唔到chrome ，有無巴打幫手買到平日380連位x 2

要啊巴打

屌我入到，個禁登入冇反應

[url]條 script 係喺 chrome on osx 寫同試[/url]

點睇佢係咪連位.....

好彩有IT同事識整個script
680連位輕鬆入手

其實而家仲有無飛 ，無就唔哂時間禁

係, 先到cookie出返去再嚟過
ps. 頭先入到去login唔到嚇親我, 要閂返個monkey先禁到個login制

第一次禁入去 過左時彈返出去
岩岩禁到入去買到
隔左成粒幾鐘

兩次入到去都係手動
Auto click 完全冇用咁
個網頁禁左好耐 關左成個網再開 禁幾下就得左
唔知關唔關事定死好彩

買左8張自用 每2個鐘先入到一次
終於可以食飯

點樣執行？

可唔可以幫我禁﹐我禁左成日都唔得

有呀!我買到呀!!!
4連!

以前好似試過隔幾個月再加場

有兩張30號$380兩連位, 求換26號前任何日子兩連位!!!

Confirmation record
Your transaction is completed
仲唔比我買到 5個鐘苦戰 最終用佢個app買到

平日仲有連位架 唔好放棄呀

tampermonkey左成粒鐘都係運吉

跪求平日280／380連位2張
有冇好心巴打有飛多
感激不盡

咩料呀，31先尾

連登有愛，多謝巴打成功免費幫我買到飛!!
感激不盡

原來480 都咁後

早知買680

得左啦！！ 不過係閒日 禮拜二

要買就快，平日都得返380連位

求380

仲未收到電郵
正常我按兩張係咪會出連位俾我

［member]
按呢個
記得要開呀
跟著check 多次 然後按一次retry 就成功 [/member]

信用卡上網買完可唔可以收工去拎飛

交易成功但收唔到email點算

屌你老母
你選的座位正被別人選取中，暫時不能選擇
揀第2日又彈返頁retry比我

yes

我係好心人，你直接賣俾我好啦 跪求！plz

好多380

唔係翌日咩

autoclicker 係咪 software嗰個? 定google extension? 我都睇到亂晒

Firefox Cookie Problem...

用apps 啱啱買左

如果佢冇連位會彈個野出黎話冇
唔好禁確定 禁取消再揀

電話點入

佢話聽日先拎得係fake?

之前其他演唱會得,今次唔知

入到第三次 平日仲有連位

成功用 chrome + auto kick 買到!

閒日飛仲有大量，大家加油!唔好放棄!

留tg

有冇人入左去但登入唔到
禁完個制冇反應

push ,16號仲有2張,仲有1張信用卡

有無巴打知荃灣咩情況，準備出去排隊

Cookies 點解決？ 求指教

可唔可以幫手買？

隔離放飛區全部炒狗

我屌 對唔住

禁左五個鐘都唔得 係咪要用5g上網先禁到

頂....我好似無睇到就照揀
去到最後我見section number唔係連住先知大獲

㩒左5個半鐘終於買到2張880連位，雖然係禮拜一但都好開心，巴絲打加油，一定買得到！

好厲害

巴絲加油 我retry全日終於買到

matthew852 ,求2張

唔洗理，㩒返入去retry

點解用autoclick都可以入唔到咁黑仔

有無人做善事
有兩張30號$380兩連位,
求換26號前任何日子兩連位!!!

有巴打幫我禁左兩張 連登有愛

我仲幫緊朋友買 未幫到你住

* 在您購票後 翌日 起，您可攜同您在網上購票時所使用的信用卡從購票通自助取票機提取門票或親臨任何一間城巿售票網售票處的售票櫃檯領取門票。

有冇巴打可以幫買星期六日嘅4張

-100收任何

入面大把位,多到慢慢揪都得

有冇巴打可以幫手禁飛？任何日子2連。
可以請巴打食餐好既

我由10點開始禁﹐禁到依家都係得個桔

買左480 4連位
努力左咁耐終於買到
大家加油

六日冇連位 仲要好似六日已爆

點解個個都買到入到
咩方法都試過喇

software for mac機

屯門通利已經話差唔多無飛

叫d人考慮仲排唔排

求280/380 X2

㩒左五分鐘就買到
大把位 真係唔洗驚
我依家係驚子華講到冇聲

其實睇人品, 多D扶阿婆過馬路會有幫助

要用電腦開

買到了
熄咗auto clicker 再手動一㩒就入到

一到比錢就load唔到
彈左句咩付款在另一頁面處理中

done
排7粒鐘
4張880入手

我mac機就咁用automator係safari度㩒 都入唔到

求280/380 2張 任何目子

-100收

好想要 我十點玩到呢家了。。。。。。

有冇巴打放兩連

求任何日子$480以下兩張連位，會繼續F5，買到既話會原價放返出黎！thx

六日無晒4連位

各位我幫大家睇下買唔買到多兩張啦 大家加油

喺九龍城排隊 得1個counter真係好慢

有無人啱 㩒錯單丁

同求380是但一日多謝晒

仲有無呀 我要

Thanks!!

綠楊

喺青衣一路排一路㩒app，中途見條隊去得幾快諗著放棄，但真係好肚餓，所以的起心肝快手㩒完去食野終於買到
堅持著啊，真係好多飛，努力會有回報

入到兩次 買咗八張380 自己同朋友睇
一次app入
一次電腦入
冇用auto click小精靈
星期一至四仲有好多飛
唔好放棄唔好益黃牛

由10點禁到而家
係咪咁無運呀

Apps 好以易D，勁按入左

求280/380 2連 任何目子多謝晒

大家唔好放棄，23-30仲有好多架

點解唔會refresh
係咪已經auto check緊？

得左，感謝

屯門情況
職員已經同龍尾啲人講得返兩成飛
要有心理準備去排隊都買唔到

我屌！我五個鐘算係點！
跪求教學點禁到 巴打好心

應該無，三次都買到

求兩張

無曬啦

有無人放平日2連380呀 禁左成朝都無

請你食餐飯仔都可以呀

有得揀位，沙田頭先有人揀左成三個字last day 由有位到單丁到冇位

好 唔該哂你 唯有買碟 合家歡都一樣 撳極都冇

好心累 不過會同佢鬥長命
利申：返工㩒到就放工

話就話多飛
我撳左好多日480, 4連得返最尾果行

個apps一直都唔得

你按既明明同我一樣，洗唔洗黑到咁呀

用 iMouse Trick 好過用 Automator

又入到幫朋友買左2張 380
大家加油！

*Retry

有冇人入到登入果到禁登入個制禁極都冇反應

有無人放13號前 雙連位 任何價位

任何日子 任何價位都得 有無人多左2張飛
感激不盡

thx

佢380佔最多
其次880
之後680同480
280最少

Thanks

有無人有最新update, 幾號有飛？

唔該哂

你地用tampermonkey 個code
幾耐load到入去

依家秒入咁濟

求380 2張 任何目子多謝

入到但五六日都無連

可唔可以要兩張

Thanks !!!!!

半粒鐘都未得

跪求平日380連位2張

入到但㩒極登入都無反應 可以點

6至22 380 全部丁位

半個鐘入到兩次

求幫買平日 兩連

多謝巴打 tampermonkey 既script 用左十分鐘就入到
原本諗住買2張280連位，不過最後轉買380先揾到+買埋

中午12點開始 20分鐘左右入到

唔該晒巴打
人手撳左幾個鐘都入唔到
用你個方法唔駛一分鐘入到

星期五六日 好多都冇連位了

依家可能耐左好多 得返唔夠三成位

Thanks!!!!!!

唔洗半日就咁

真心唔明點樣入 咁多人話入到 我0945開始禁 禁到依家都入唔到 不停retry

Tg左

唔駛諗六日
五都冇乜機

18號380 仲有兩連

屯門咩環境

10點撞到依家終於買到, 見仲有好多飛, 但$880 好多日子都無連位了

我半個鐘前文娛中心所見既係23-30好撚多

手機點入😰

Tampermonkey係咪可以開tab

唔好放棄啊巴打

求380/480兩張連位

人手按 個Reaction Time 點都唔夠用機器Auto快 如果真係想買試下AutoClick

求救 點睇係咪連位,明明默認左連位無掂過佢
50段22行95位
49段22行85位

Thanks!!!!

想多謝上面爆cm幫買既巴打 有2張連位啦😭😭😭
我會keep住試 得既幫下大家

CPU夠勁就開多百幾二百個TAB

一齊努力

卡喺畀錢唔郁可以點

可唔可以放張比我睇

求30/7
$380 2連

巴打，可唔可以幫埋我 禁到手指爛都未入到

Thx

無得放啊
我買咁多張唔係用黎炒
全部都係幫朋友買 個個都去睇

上康文署搵紅館座位表

有冇巴打知用手機點入

求四連380
我會繼續㩒。。。。。

多謝巴打提供
我已經refresh左半個鐘…仲未入到
真係好無運好撚黑

9點到依家
我放棄

收$480 or $380 ，兩張連位

手機 電腦唔係身邊

我已經排緊但無可能咁

我都係 一齊杜絕黃牛

Thanks各位
總算買到4張自用

希望大家快啲買到

點解跟足晒都用唔到腳本既

用tempormonkey都入唔到
有無人可以施捨2張俾我

試左20分鐘了

Thanks😭

係香港仔仲排緊，由1130 f5 到呢家都唔得。

跪求兩張任可位任可日子

黃牛死全家 我屌到佢地老母爛臭閪

依家都仲有飛點解仲有人買黃牛

今次算係咁 依家越黎越易入 幫人買都買左好多轉都仲有飛

點解入唔到既

用上個post巴打教Iphone按鍵精靈大法，禁左一粒鐘就入到

得返24/25未出少量提示
仲有880 4連

今朝撳左2張15號$880
頭先再幫FD撳多4張$380

有冇人可以幫手🙏🙏禁左成日:(

有冇爸絲放到任意日子價錢兩連位
番緊工得手機撳，撳左成日都仲retry緊

收工去試下

你要係打script 個頁禁儲存

150000飛wor

有無好心人可以同我換飛？
我有三張$480 28號（連位）
臨時有野做，想換28號前，plz

ticketchangeplz@gmail.com
or

得番23,24,25

入到就主力買呢3場飛

好心禁撚完就走啦 仲起度在禁入去把7咩

lunch去排下都有啦

24號4連380有無人要?

大家加油呀!

Autoclicker真係work, 我一個lunch time入到兩次
平日仲有少量連位ga 唔好放棄唔好益黃牛!!

930到宜家。。。。都未得。。
求救。。
tg: thaimui

有

十點autoclick到而家, 未入過去
放棄了

登入唔到既

我有呀 編輯個版 見到有行 有感炭號既

tg thaimui

想問下有冇巴打用手機app買到
成日都彈not found

荃灣大會堂 得一個職員賣飛，排左5個鐘門口都入唔到，南亞買完飛10個10個咁插入番前面，有市民同職員投訴都無用，起碼要排多3粒鐘先入到大堂。最後放棄走人。

巴打我！

非會員入唔到 禁登入冇反應

thanks bro

收任何連位 只求有得睇
額外請你食個飯又點話
買唔到我屋企都返唔到

買左4連 同一行32 但座位寫 83 94 95 96
問左2次個職員 話係連位 想問會唔會係隔住走廊既連

我都係冇反應，硬係覺得自己set錯咗

x2

終於入到去
原定場次全部㩒哂880/680/480都無連位
天意弄人
最後同女朋友決定分開坐
如果再㩒到連位會原價放返上嚟

黃牛狗食屎啦去

我要！
巴打求放比我www

終於入到去啦 但係登入掣好似爛左咁 點禁都登入唔到 頂

唉 我都係

有！

咪話易入 未買既巴打比啲心機實入到

SAME

見到6號到31號都有場就覺得子華好辛苦

卡喺畀錢到可以點

唔買加場個啲位？

要

個制壞左呀

你一直禁個制？

屌on9 入咗去visa過咗鐘先send sms黎,又要入過

上一頁 無事的

有 tg:haileyl

入撚到而家都未入到我屌你老味

屌那星 幫人買 過左15 mins
有冇巴打有是旦一日 280/380 2連飛
真心求救

要呀

求add

點信你呀 唔好呃我

巴打，可唔可以幫埋我
十點禁到而家都未得

要兩張可以嗎

要熄咗佢之後F5一次先登入到
我頭先都R晒頭

買到 不斷禁就得

剩返好少飛 變左loaf 嘅時間耐左

無呃你..你自己追POST 我買左起碼20張飛...